請問有無途徑捐錢比發夢既前線

我自屌先
每次都好想出去
每次都要返工
覺得好對唔住班前線年青人
無辦法親身去支持
請問有無途徑捐錢比佢地買gear又好食飯又好

中女表示
成世女未試過咁想捐錢！！！

樓主可唔可以tg 我 @qwert101

人地買裝你跟埋去，比錢哥陣幫佢比